口號轉 『香港人！團結！ 』，好唔好?

時刻提醒自己有野要解譯清楚，勿意氣用事，
唔好一開口就話『你係鬼』，『P牌仔唔撚洗理』，『唔打正on9』，
不分化，先可以行到落去，
口號叫『香港人！團結！ 』，
好唔好？

聽日一撚定要夜晚18區開花

反抗

香港人團結！
對抗警黑勾結！
對抗特權黑警！

sorry，反抗
【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

唔好

7號晚係關鍵！

要令黨鐵全線第二日停駛

港豬們好耐未三罷啦

香港人．反抗
香港人．三罷

反抗!
一齊嗌得口號唔係團結係乜

唔需要 依家已經好團結
你個p牌仔有咩居心
不推文

最近先開始轉左 比d時間吸收同適應好
遲d再考慮

一齊團結嗌反抗

團結才可商議下一步 而家…感覺陷了政府陷阱